{"status": "ok", "totalResults": 6, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Abril.com.br"}, "author": "Nat\u00e1lia Flach", "title": "Em um ano na bolsa, a\u00e7\u00f5es do banco Inter subiram mais de 510%", "description": "Alta se deu pela melhora operacional e pela poss\u00edvel oferta subsequente de certificados de depo\u0301sito de a\u00e7\u00f5es, que pode chegar a 1 bilh\u00e3o de reais", "url": "https://exame.abril.com.br/mercados/em-um-ano-na-bolsa-acoes-do-banco-inter-subiram-mais-de-510/", "urlToImage": "https://abrilexame.files.wordpress.com/2018/04/db_3004.jpg?quality=70&strip=info&w=680&h=453&crop=1", "publishedAt": "2019-07-11T15:46:18Z", "content": "S\u00e3o Paulo \u2013 Diferentemente do imagin\u00e1rio popular que diz que os mineiros s\u00e3o discretos, o banco Inter tem chamado bastante aten\u00e7\u00e3o para al\u00e9m das montanhas de Minas Gerais. Prova disso s\u00e3o os 10.000 clientes que, em m\u00e9dia, abriram conta no banco em dias \u00fateis \u2026 [+4275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "Marcela Ribeiro", "title": "Vel\u00f3rio no RJ | 'N\u00e3o aguentou baque', diz irm\u00e3 de Paulo Henrique Amorim", "description": "Familiares e amigos de Paulo Henrique Amorim se reuniram na manh\u00e3 de hoje na sede da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa, no Centro do Rio, onde ocorre o vel\u00f3rio do jornalista, que morreu na madrugada de ontem aos 76 anos. A irm\u00e3 do jornalista, Mar\u00edlia, que", "url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2019/07/11/familiares-e-amigos-se-despedem-de-paulo-henrique-amorim.htm", "urlToImage": "https://conteudo.imguol.com.br/c/entretenimento/cd/2019/07/11/colegas-prestam-ultima-homenagem-para-paulo-henrique-amorim-1562852560030_v2_615x300.jpg", "publishedAt": "2019-07-11T15:42:56Z", "content": "Familiares e amigos de Paulo Henrique Amorim se reuniram na manh\u00e3 de hoje na sede da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa, no Centro do Rio, onde ocorre o vel\u00f3rio do jornalista, que morreu na madrugada de ontem aos 76 anos. A irm\u00e3 do jornalista, Mar\u00edlia, que mor\u2026 [+2965 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Uol.com.br"}, "author": "A TARDE On Line", "title": "MEC pretende implantar no pa\u00eds 108 escolas c\u00edvico-militares at\u00e9 2023", "description": "O Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) pretende implementar 108 escolas c\u00edvico-militares at\u00e9 2023. Essa \u00e9 uma das a\u00e7\u00f5es previstas no Compromisso Nacional pela Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, documento apresentado hoje (11), em Bras\u00edlia. Ele re\u00fane a\u00e7\u00f5es que est\u00e3o sendo planejadas pa\u2026", "url": "http://atarde.uol.com.br/educacao/noticias/2074266-mec-pretende-implantar-no-pais-108-escolas-civicomilitares-ate-2023", "urlToImage": "", "publishedAt": "2019-07-11T15:43:00Z", "content": "O Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) pretende implementar 108 escolas c\u00edvico-militares at\u00e9 2023. Essa \u00e9 uma das a\u00e7\u00f5es previstas no Compromisso Nacional pela Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, documento apresentado hoje (11), em Bras\u00edlia. Ele re\u00fane a\u00e7\u00f5es que est\u00e3o sendo planejadas pa\u2026 [+5177 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "Estad\u00e3o Conte\u00fado", "title": "Bolsonaro pede a deputados evang\u00e9licos propostas para atrair popularidade", "description": "O presidente Jair Bolsonaro pediu na manh\u00e3 desta quinta-feira, 11 a parlamentares evang\u00e9licos, durante caf\u00e9 da manh\u00e3 realizado no Pal\u00e1cio do Planalto, que ap", "url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/bolsonaro-pede-a-deputados-evangelicos-propostas-para-atrair-popularidade,6232c3a6dc3d3c108a4eb7e60f2c03cf5o9k9uey.html", "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/s1.trrsf.com/atm/3/core/_img/terra-logo-white-bg-v3.jpg", "publishedAt": "2019-07-11T15:45:37Z", "content": "O presidente Jair Bolsonaro pediu na manh\u00e3 desta quinta-feira, 11 a parlamentares evang\u00e9licos, durante caf\u00e9 da manh\u00e3 realizado no Pal\u00e1cio do Planalto, que apresentem propostas que o governo possa incorporar \u00e0 sua pauta para trazer a popula\u00e7\u00e3o para o seu lado.\u2026 [+2137 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "F1Mania", "title": "Binotto diz que Vettel \u00e9 \"muito importante\" para seus planos", "description": "Sebastian Vettel \u00e9 \u201cmuito importante\u201d para a Ferrari, de acordo com Mattia Binotto, que pede mais paci\u00eancia para o tetracampe\u00e3o mundial.<div class=\"relat", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/automobilismo/f1mania/binotto-diz-que-vettel-e-muito-importante-para-seus-planos,e71c53c5388fde9c02445debd8f93dd8o0ywski4.html", "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2019/07/11/0001f81ed-67.jpg", "publishedAt": "2019-07-11T15:51:00Z", "content": "Sebastian Vettel \u00e9 \u201cmuito importante\u201d para a Ferrari, de acordo com Mattia Binotto, que pede mais paci\u00eancia para o tetracampe\u00e3o mundial.\r\nA Ferrari enfrentou um p\u00e9ssimo in\u00edcio de temporada, com nove corridas sendo disputadas e a equipe italiana ainda n\u00e3o tend\u2026 [+1457 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Terra.com.br"}, "author": "F1Mania", "title": "Ferrari encontra imigrantes ilegais em transporte para o GP da Inglaterra", "description": "De acordo com a filial italiana da Motorsport, alguns imigrantes ilegais foram encontrados em um caminh\u00e3o de transporte da Ferrari, quando chegou a Silversto", "url": "https://www.terra.com.br/esportes/automobilismo/f1mania/ferrari-encontra-imigrantes-ilegais-em-transporte-para-o-gp-da-inglaterra,a4334c7798fda4fdc692a831e840d7f2nbknv3wr.html", "urlToImage": "http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/800/450/middle/images.terra.com/2019/07/11/0001gy0mf-l.jpg", "publishedAt": "2019-07-11T15:42:31Z", "content": "De acordo com a filial italiana da Motorsport, alguns imigrantes ilegais foram encontrados em um caminh\u00e3o de transporte da Ferrari, quando chegou a Silverstone.\r\nAcredita-se que os imigrantes ilegais embarcaram no caminh\u00e3o da Ferrari durante uma parada em Cal\u2026 [+813 chars]"}]}